牛華演技真係世界級，好癲！

佢老母，一開場仲扮撚哂野話咩等足8年啦，大家有幾掛住我呀，舉高手？我睇唔到，再舉高d！幾撚識講野Y!哄撚到班big six 幾撚膠先！

但唱完獨自去偷歡，就話峰一轉，哭喪臉配上幾滴鱷魚淚話無好好愛惜自己呀，今晚真係唱唔到啦，呀，我屌你個閪啦，你把聲會突然爛既，一早爛聲想退場就咪搞咁撚多花臣啦！

咪就係
我屌你老母

戲子班出身

你唔係依家先知？